
                      Personalmente he de deir que es la única película que he visto en 3D y no sé si volveré a ver alguna otra más en ese formato,me mareaba un poco las imágenes. Bueno la película en sí me defraudó un poco pero no por el hecho del argumento como muchos dicen que ha destrozado la historia, ya que yo pienso que se pueden hacer muchas versiones de muchos libros, sino que la historia tal y como me la contaba no me enganchaba como para que estuviera totalmente de la pantalla, le salva como siempre Jonny Depp, impresionante actuación, y sobre todo decir que no me gusta el 3D porque la película pierde el color y el brillo de una pantalla normal
        
            